台灣年輕人拒讓座，背後原因讓十三億人哭了...

Source: 樂高 Tommy 湯米

太高地鐵唔俾入
fail

接凳lo...